出門前望下哨網, 嘩, 港島算好少狗,自已諗

自已諗

睇黎去港島慶祝母親節安全d

push

不要black block,純港消費 look

帶好口罩,勿昂高頭,扮唔係唱歌者

冇得輸

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

元朗屯門郡算少